軍人大喊救我！

唉屌濕撚晒

迪基亞快救！ 快啲救我呀

成班花生友

吓，點救呀

心疼 辛苦了 早日康復，回去接被

真係要用被果時又唔用

治癒

搵毛主席打救你

電話冇啦改編

死得未？

吓 點救呀?